藍屍黎緊有咩活動我地就同一時間吹雞

大家鬥吹得多 睇下班廢老夠唔夠膽出黎
不斷縱容藍屍班行為 只會令到場運動好似就快死咁
我地一定要keep住團火 邊個想撲熄我地就自己都會燒傷

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

撕連儂牆撕得咁開心？咁我地就搵一大班人幫你地助慶

各位手足聽日見！

岩呀

如果揾到啲叔叔姨姨幫拖就好 係到幫手屌搞事廢佬

約遲佢地兩個鐘
佢地撕完就走
我地即補

唔洗同佢地硬碰 除非有私了的準備

係d連儂牆...無cam無盛 做乜都得啦

屌？

打尻佢地la

唔好同佢地硬碰
用佢地行動抽返佢地水

另外佢地鍾意扯國旗 如果整污糟咗都幾大獲
有無咩計？

推

吹雞見到少量藍屍就打到佢唔敢出已經逼不及待

.

分分鐘佢地見到我地吹雞已經驚撚到唔敢出

推 又有手足比人打
唔打返場佢地只會變本加厲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

咪撚驚頭驚尾 做完野咪走人
如果到場前d龜已經擺定人 班藍屍又惡得出咩樣